# junes_designs

## check1.sh

Скрипт проходит по списку URL'ов и проверяет, что код ответа не 4xx или 5xx. Если код ответа 4xx или 5хх проверка прекращается, лог ответа  выводится в checkresult.log

Список URL'ов представляет из себя текстовый файл, передается как аргумент к скрипту



